SoB又可以考牌了

一個新領隊咁短時間內考咁多次牌
應該都可以入世界紀錄了

啲簽運真係勁
Fa Cup 作客車仔>作客阿妓>作客狼（狼踢走利記）

歐聯 祖記＞ PSG>巴塞

拉車福特考車牌都唔使考咁多次

係

25

比唔上佢